記者朋友同我入嚟！

記者朋友，差佬依家就擺明耍鳩你哋
你哋會否試吓集中圍繞同一個topic先？
與其諗其他問題，不如就住差佬當刻嘅回應再瘋狂追問
同埋係咪一定要問晒三條？三條唔同焦點嘅問題等如打亂追問嘅節奏

手頭上無資料
唔了解相關情況
希望受害人向警方報案提供相關資料
案件進入司法程序不作評論